想回家了 高登巴打一眼道破事實真相

留比熱狗啦

黃藍店不嬲都搞唔起
因為黃店入面可以請藍員工
咁樣根本唔可能分到黃藍
甚至可以為生意而扮黃
一早講咗，政府最驚三樣嘢
三罷、擠提、全民咬老綜
香港人仲係一樣都做唔到
明明之前嚇到政府驚
到有少少成效，香港人又唔繼續

之前睇到哩個post都笑左
仲癲過連登CC台手足

翻膠登吧😭

三罷、擠提、全民咬老綜
你自己都覺得冇可能下話

全民腦魔

黃藍搞唔起就唔會咁多高官出黎屌

全民辭職咬老綜

ching唔撐熱狗？

師兄係高登過街老鼠 人人都想屌你

唔係完全冇道理，但有啲老屈連登嘅成份
你個論壇係自由討論嘅，會有人入黎拉風向都係好自然嘅事
唔通們人返晒高登就冇呢個情況出現咩

個邊cctai同抄登鬥癲

牙蓋仲有冇返膠登

經濟攬炒 =
搞鳩食肆同商場零售鋪，然後俾人拉幾百個

笑大人個口

佢係三登過街老鼠

撐你

高登不如改名叫怨婦登啦

咁似熱狗嘅

私怨大過天

橙

想問下鎖左禁左刪左咩post

好似DAY1就話青政打手 講飯民左膠壞話即鎖

1:6 扮唔識蓋清

等睇個幅查冊連環圖